「破產勃論」的士佬申請破產，但破產唔可以坐的士

坐司機位都係坐！

經驗老到

屌你老母丫

投訴投訴

有五十幾萬慢慢搣啦

數學危機

有錢過好多義士

屌 笑撚死
諗起中學個名SIR講果個髮型師故事

??

揸的士還債都唔得？

悖論呀 屌你扯旗呀？

又一羅素悖論

乘坐 駕駛 不一樣

李永樂老師
set theory果個數學危機

破產期有錢要還比人？

pusj

法律條文唔係咁一板一眼，要睇埋合理性同立法原意，好似不誠實取用電腦呢條萬能key去到終院咪推翻左囉

你又知佢係坐

佢人破產人士 咁班仆街藍絲捐左52萬
佢咪唔可以收...收左要上繳破產署咖喎(好似係)

由你講出口最有說服力

long time no see, 你被捕？

如果需要進一步的資料／投訴，請與本署聯絡：
郵寄：香港金鐘道66號
金鐘道政府合署高座10-12樓
破產管理署
部門主任秘書電話：2867 2448傳真：3105 1814電郵：oroadmin@oro.gov.hk